我覺得香港人應該要求中國講清楚

依家你中國仲宣傳緊一國兩制
但如果逃犯條例通過後，香港人就要守兩套法律

點解中國人守中國的大陸法（憲法）
而香港人除左守基本法的普通法法制外，要比中國人多守埋中國的大陸法（憲法）？

點解香港人要守兩套法律？

唔好同我講一國大於兩制，基本法隸屬憲法等門面野

依家除左香港可能要面對一個地方要守兩套法律外，全球仲有邊度要守兩套法律？

仲未明呀
關於條例內容所有野都唔重要
你問佢內容
無論香港，大陸都只會重覆鳩up

佢都唔係諗住講道理
條條例本身就無道理
你講道理有咩用